有冇人睇咗亞洲小姐個面試？

我好想嘔啊！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

第一個咩料

痴撚線 點解冇人今日係連登提

禾角得自計愛形刀柯k 蘿

牙周小姐